[突發］有人係黃大仙龍翔道放煙花！

有無人見到？

有

邊個咁Q痴線

重要差館附近嚟，幾靚

樂富都聽到 好想睇

見到好似黃大仙廟附近放

已報警處理

樂富聽到bomb bomb聲 勁驚

我都聽到

開年砲？

多少巴打提供證據

班仆街放完仲要係到尖叫歡呼

仲以為夜市個邊發生咩事

歡呼完番屋企洗八月十五

聽日A1?

仲聽到仲有人嗌 嘈撚住曬！冧家鏟！

大陸見過 好撚嘈
呢D放一粒都唔平

DKLS

我都聽到，好憎人半夜放煙花